成日話法國大革命都係流血先成功，你睇下個時咩環境你咩環境先啦

經常浪漫化流血有用論，個班就真係發緊夢，你提升武力就等人有藉口提升武力，你永遠唔會夠人黎之餘，仲失去中間既人支持。
法國大革命個時人民生活係點，你而家生活係點？唔識字就睇多幾次孤星淚。你想死但大把人仲想生活落去。
唔好講法國大革命咁遠，你睇番而家叙利亞同委內瑞拉都未搞掂。
網上叫人流血個班，自己就未必出來，但隨時有班後生既獻頭送死，你對唔對得住良心？

負皮上一頁面

咁你有咩辦法？

請善用起底功能
Block 7呢條友

南韓民主化你又點睇？

無辦法所以叫人流咗血先？

認同，唔夠膽付出代價就留返屋企做順民最好

烈士犧牲是一種神聖暴力 / 被壓迫者應該採取暴力革命嗎？

無飯食先有大量人肯流血

講依d野既人應該自己身先士卒去流血先

孤星淚並唔係講法國大革命 唔識唔好亂引用

孤星淚係講另一場革命, 1832年法國六月暴動

孤星淚講明學生一味想勇武, 但真係開戰果時, 市民大多不響應, 結果勇武義士慘敗收場

三跪九叩去乞求777賞賜民主好過啦

Jean Valjean偷麵包果時係法國大革命既時候
所以又唔錯得晒既
不過成日將do you hear the people sing當時既場景（6月暴動）當成法國大革命既真係好煩，無睇過書係到引經據典令人好唔舒服，指正顯得自己好似好想突顯自己咁，唔指正由得佢錯又唔係

華可可好似係大陸品牌黎